幾經辛苦終於買到RedVelvet專

終於有貨==

做咩唔去信和

冇預訂咩

手氣不錯喔

信和無哂貨==

個陣唔係hk

渣ga

樓主炒車斷腳

信和而家賣碟仲貴過連鎖店
就黎賣到同日本碟同一樣價錢

垃圾黎
掉得

你俾火燒

好心你收鳩皮啦

不了

唔小心俾錯負皮…

祝樓主全部都係若梨

你快撚啲死

買得一隻咁少

係minishop再訂左幾隻==

2020=RV year

駁5刀

想普通版快啲到貨 想g有咩唔同

好有心思
本書仔係講住故事再出啲相圍繞個主題

how much